@online{craftinginterpreters,
  author="Nichols, Robert",
  title="Crafting Interpreters",
  url="http://www.craftinginterpreters.com"
}
@manual{rust-doc,
  author="Klabnik, Steve and Nichols, Carol",
  title="The Rust Programming Language",
  url="https://doc.rust-lang.org/book/"
}
@manual{python-doc,
  title="Python documentation",
  url="https://docs.python.org/3.9/"
}
@manual{pip-doc,
  title="Pip documentation",
  url="https://pip.pypa.io/en/stable/"
}
@manual{erlang-doc,
  title="Erlang/OTP documentation",
  url="https://erlang.org/doc/search/"
}
@manual{go-doc,
  title="Go documentation",
  url="https://golang.org/doc/"
}
@manual{flex-doc,
  title={Flex},
  url={https://westes.github.io/flex/manual/}
}
@manual{bison-doc,
  title={Bison},
  url={https://www.gnu.org/software/bison/manual/bison.pdf}
}
@manual{java-doc,
  title={Java documentation},
  url={https://docs.oracle.com/javase/9/}
}
@book{dragon-book,
  author={Aho, Alfred and Monica S. Lam and Ravi Sethi and Jeffery D. Ullman},
  title={Compilers - Principles, Techniques and Tools},
  publisher={Pearson Education},
  year={2007}
}
@online{pattern-matching-def,
  title="Pattern Matching",
  url="https://en.wikipedia.org/wiki/Pattern_matching"
}
@thesis{vortex,
  author={Стефанов, Стефан},
  title={Създаване на интерпретативен език за програмиране},
  institution={Технологично училище електронни системи към Технически университет \textendash\  София},
  year={2020}
}
@unpublished{thinking-outside-sync-quadrant,
  author={Henney, Kevlin},
  title={Thinking Outside the Synchronisation Quadrant},
  note={NDC Conferences},
  year={2017}
}